其實男仔點睇d陰剪到好短既女仔

短到見眉毛果種

仲型過我，不了

扮睇唔到

你既型有d串既意味喎

杜如風

點解

唔係肥矮中女啊
係成個package係正, 樣靚 瘦 後生 著衫型etc

成個package係正, 樣靚 瘦 後生 著衫型
咁光頭都正啦

其實靚既話就會靚咖喇
柒頭又要懶有style既話就不了

呢種

我夠知關個樣事
我係問緊假設全部都係靚女, 你會覺得短陰既人既感覺同味道比起其他髮型既人有咩唔同

陰毛？

fucking tb

正喎 而家台灣啲女仔好多都咁剪
幾特別同有啲風格咁

會唔會覺得有種性感味?

睇樣同造型

咁又冇 但我自己覺得要剪埋短頭髮同打扮
就好正同好有feel

一係好靚，一係好唔掂， 因為呢種髮型要面型好好嘅女仔先carry到. 如果方面肥面，顴骨突出嘅真係不了

有種怪怪地又唔係唔好睇既藝術風味
如果成個package 都正既話咁就冇討論空間 因為一定正

我就係瓜子面

咁我問你
如果兩個女仔 成個package一樣咁好
但一個露眉短陰, 一個就長到過下巴
你prefer邊個?
唔好話唔同style, 如果一定要揀一個
因為我而家係短陰, 我好猶豫留唔留返長好
一留長就肯定以後唔會再剪返短

揀前者再捉佢剪短頭髮
好似呢個女仔咁
ig:leoooo7

靚咪話正
樣衰咪屌